我法國自己中咗一種好恐怖嘅毒

就係

你今日著咗灰鞋？

認真mode

食屎啦

咁客氣，你自己食好啦

你都係中咗毒吖

我係咸住出呢個post